求notebook推介

部notebook係for讀書用
但有時想可以打下機
預算：10000
p.s我對電腦完全冇概念

推

lm

xps13

$12000